 Задание к лабораторной работе №3
по дисциплине «Системы ввода/вывода»
Авторы:Ло Аонань Дун яжу 
                  Группа:  P3304C                                                            Вариант 2
Название： “Разработкадрайверовсимвольныхустройств”
Цель работы: получить знания и навыки разработки драйверов сетевых интерфейсов для операционной системы Linux. 
Описаниефункциональностидрайвера：
Пакеты протокола IPv4, адресуемые конкретному IP. Вывести IP 
адреса отправителя и получателя. 
Состояние разбора пакетов необходимо выводить в файл в 
директории /proc
Инструкцияпосборке：
Драйвер должен создавать виртуальный сетевой интерфейс в ОС 
Linux. 
Созданный сетевой интерфейс должен перехватывать пакеты 
родительского интерфейса (eth0 или другого).  
Сетевой интерфейс должен реализовывать логику работы с 
перехваченным трафиком в соответствии с заданиями по 
вариантам. 
Должна иметься возможность просмотра статистики работы 
созданного интерфейса. 



